到底澳門高登起底組係乜撚野嚟

澳門嘅高登狗?

澳門小童群益會

愛黨俱樂部

氣象學會

其實同高登有冇關係